【亂世夫妻】認真討論 如果咁都判暴動 大家行動仲使唔撚使諗咁多？

圖片：只轉述案情同案例成立後之後果

學術討論：
當只係現場就可以係暴動，咁你無論做啲咩都已經唔重要冇分別

咁算唔算幫所有香港人解開法律枷鎖？

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

好抱歉 個人覺得唔算

推

唔算都講下唔點算

香港人勇氣唔多 我覺得